發覺好多人搭地鐵企錯方向

正確方法：面向住車門，雙腳企膊頭闊，唔穩陣時可以微微屈膝 重心壓落腳底
咁樣企法從來都唔洗扶手，稱得上為萬無一失

有好多傻仔成日面向車頭/尾
結果多人果時無扶手揸住 又唔夠高㩒住車頭
成程就係咁「中」黎「中」去，係咁撞/踩到人

次次見到都好想笑鳩佢地

我都唔明我已經冇扶手，你地有扶手仲郁得勁過我

慣左捉住人碌鳩 實唔跌

結果多人果時無扶手揸住 又唔夠高㩒住車頂
打錯字，自

架車chok 起上黎，碌鳩都扯斷佢

我想「中」落d靚女到

有時架車轉彎都係要扶一扶

矮撚重心低啲

以前成日比人踩到鞋
依家見邊條仆街企唔穩就提定腳先
佢一中埋黎就比我踩番轉頭

呢個都係真，但跌既機會率絕對比面向車頭/尾少

單腳你企到幾耐

前腳掌提起少少啫

有經過輕鐵磨練既話

地鐵就算單腳企都唔會跌

架車會左右搖，45度打斜企先正確

坐低咪得

我一向都會扎馬 最穩陣

發現專家(搭地鐵)

#Metoo

唔扶企唔隱

火車好難企

全車都咁企咪成車蟹咁

想問下你個名點解可以又藍又紅

下..我一野踩鳩你你仲笑鳩我
係都係我笑鳩你畀我踩完仲識笑啦

窮撚先需要搭地鐵
仲要拎企得穩唔穩黎打飛機

識企一定係雙腳擘開膞頭闊,
之後一前一後,再向外斜開V字咁企.
咁架車開車停車同轉咩彎都可以企得穏

東涌線 九龍<-->香港個彎位世界級 每次都要轉方向企

滑過浪就知，要睇方向睇浪頭黎放重心
所以企地鐵要記得晒轉彎方向，用呢個方法，每日扶返幾多OL

你咪又係拎住個keyboard 搭地鐵番學

踩板呀你?

專家

有練過功夫既話
就會知雙腳稍向內斜效果更佳

搭地鐵要考牌啦😂😂😂

細細個搭輕鐵on99 唔識企 架車轉彎 成車唯獨我一個企唔穩 仲要扶住碌柱都比架車fing 到跌撚左落地

跌得多就識架啦

唔好意思囉矮撚
個人生得高 個重心都高啲 易企唔穩

就係想踩鳩人

agger
啲粉腸自己企唔穩又要搵人借力

最穩陣係 八字腳 膝蓋稍稍貼近
即係俗稱二字鉗羊馬

訓低仲得

呢位巴打有啲料到 咁樣真係最穩
可惜呢個動作多人時做唔到 會俾人「摺」一聲行過你 心入面暗屌你阻鳩住曬

睇住d矮仔手短腳短就好笑
想捉住扶手就手唔夠長，又唔夠高捉唔到上面個條
只好扮cool咁雙手插袋
架車chok一chok就成個人訓去隔離

仲要撞完人唔識講對唔住

不要扶他

留名學野

我諗你應該係弱智 唔係高 利申:1.8x

呢句真，我懷疑170以下嘅都企得好穩，180以上嘅就成日都企唔穩

利申180

細個搭開輕鐵
第一次搭西鐵好驚訝點解可以穩陣